好書推薦！some we love ,some we hate some we eat

雖然寫法有啲怪，但個議題正
打緊書釘睇

巨巴係邊？

銅鑼灣
3點上堂
無嘢做睇陣書

[img]